認真一問，胸悶應該睇咩專科？

心臟科？定心胸外科？
有保險想去私家check下照下，但未決定到睇咩科好。
有冇醫護人員指教下？

都得，都係同你照ecg 姐

俾肥芝壓傷

唔識既話, 就去診所講出問題, 等佢轉介你

所有專科都係要家庭醫生或門診轉介，樓豬細路仔？

私家唔係有得直接預約專科？

私家醫生就咁預約就得啦 除非太出名架即
唔駛一開口就話人細路仔喎

不過照ECG 有時都唔照到d咩